有冇可能皮膚下面藏錄音器?

有

竊聽風雲2